近年香港樂壇死寂一片.......

近年，香港歌手努力北上搵銀。
有見及此，
我想成為一個專業既歌手，為本地樂壇出一分力。
如果想出道做歌手，應該從邊到入手好？

利申：沒自信的毒男

超級巨星

再唔係翻大陸參加我是歌手

上啊
香港樂壇靠你了

我都想 支持你

準備好俾人屌未？

自貼先啦，如果連自貼都唔敢既話就唔好再提了，乖乖地繼續做毒男吧

加油啊

我想係香港專心發展

多謝支持！我會嫁！！

一齊努力啦 絲打

出得黎唱 預左比人屌 唔好屌咁大力

認真 有得認喎
我準備下先

利申 唔出樣

多謝支持呀 巴打 一齊努力